返緊工既ching著恤衫會唔會著埋底衫?

岩岩見左份part time 文職要著恤衫
30幾度要著恤衫加件底衫都幾熱

露點好睇咩

我鍾意露點

好睇

你身材好可以唔著既

著u記airism背心
著左仲涼爽過真空

你試下落街食個lunch熱到出晒水
成件suit透晒就唔會咁問

SOR我大LIN餅

唔著好大獲 成件恤衫痴住個身仲熱

深色衫唔著

我夏天唔著

唔著 出哂汗濕哂咪仲辛苦

深色衫有水會變色
一係完全唔洗流汗

著件背心底一定舒服過唔住
D恤衫唔吸汗

同感,但唯一問題係...都仲係會突LIN

乳貼

順便問下 邊到買裇衫?

u記 Hm

會戴黑色bra

G2000成日減價

男人老狗怕比人睇到粒Lin你不如切左碌柒拎去煲湯啦